隧道單管雙程，會唔會熄大燈到出咗隧道先着返燈？

會
唔會

我見平時會熄嘅都只係一半一半，
大部分私家車仲驚死你唔盲仲着埋霧燈。

利申，一直都會

另外多謝頭先係將隧閃高燈提我有快相嘅巴打

有時前面冇車 會有錯覺以為自己行錯

著細燈 開霧燈
有事停中綫就著車頂fing燈

霧你老母臭閪呀死賤種

我見有D車霧燈仲勁過我盞大燈

大燈都射唔得高

咁平時d路來回線中間冇壆
有對頭車係對面線你會唔會熄大燈

不過有d車改到鬼5馬6
大燈唔光之除角度又高
過到驗車但又真係好x眼

大把人長著高燈

夜晚低燈都唔開 老隱係會搞9你

你既大燈講緊高燈定低燈?
低燈正常冇改到鬼五馬六係射唔到人
高燈就冇其他車先著得

師兄考牌未？

唔怪得一街都係高燈L

低燈都有分大燈細燈架

樓主討論呢樣野都幾跳脫思維
香港出名多仆街
日本人討論可能合適d

揸過車未?

隧道本身有燈就唔大問題
仲要大條直路
夜晚行西貢公路西沙先惡搞

仲問人考牌未
低燈唔係細燈呀
高燈低燈又唔識分

太陽拳

人地話 低燈又有分返大細燈嫁
咁大燈又有分高低燈

而家問題黎啦...
小明佢想開大燈入面既低燈入面既細燈
咁究竟小明應該扭去邊格?
dashboard上面又會著咩icon?

冇室外光源嘅地方都最好開燈
隧道口棟塊牌叫你開燈就係驚萬一隧道停電 大家都冇開燈就會出事

原來真係仲有人唔知咩叫低燈高燈
唔撚怪得咁多人一係唔開燈，一係長開高燈

同埋單管雙程做咩要熄燈？右軚車嘅右頭燈嘅頭影比左邊低啲，就係唔會射到對頭車嘅司機。

如果單管雙程要熄燈，咁夜晚行雙線雙程嘅路又要熄呀？

低燈 = low beam = 香港人鐘意叫嘅大燈
高燈 = high beam

正常原廠嘅大燈唔應該「殘」到對頭車
會「殘」嘅一係條仆街唔撚識揸車長開住高燈
一係就換過燈無較返個燈影

細燈

大燈

高燈

細燈大燈都係低燈
高燈就係閃人用, 長著就係太陽拳仆街高燈撚

香港大把撚樣唔識/唔care燈影
成日遇到啲燈影高到好似高燈咁

高燈大燈兩樣野喎...